F1 2018 Summer Break 討論區

紅牛正ok

*Pk

下年康牛世界第一

去雷諾即係無機會WDC了

叫翻阿朗素翻雷諾 同澳牛 拍住上
阿堡去麥拿倫

留低咪一樣無機會，本田下年真係可以同benz拉利鬥咩

唔DNF都偷笑

澳牛留係大牛實無WDC, 就算大牛有架火星車 都係行番韋伯條路配合RBR 造韋少呢粒星，所以放手一搏仲好，話曬雷諾係正廠隊，搏2021年大改有架快車

gasly會唔會上大牛

唔知下年仲有冇得顏射囡囡 [img]

屌 post左先發現唔係澳牛

係咪換哥桑😂
艾歷臣走，哥桑落。
四萬份人工可以haas同沙巴一齊比
咁拉利陣營就最疊馬

如果去雷諾有排挨...

咦 原來確定左去雷諾
等官方正式宣布😭

當年HAM 係麥記過BENZ 同VET 係大牛過拉利都係由快車轉慢車，要做WDC 就係要去廠隊搏啦，搏贏嘅例子有VET 同HAM, 搏輸嘅例子有ALO

LEC 同 GIO

一陣變咗9堡頂盡做7哥

差唔多啦，同頭兩隊比
而家接近一圈差一秒

嚴格嚟講Vettel未算搏贏

呢個係老澳牛

咦...雷諾又話對ocon有興趣既

企得上黎都係等你射
係D極端女權份子搞破壞

當年Ross Brawn將拉利皇朝時期嘅車手，工程師拉曬過BENZ 都要攪4 年先做到benz 架火星車啦，仲有，唔好唔記得雷諾 請左個係FIA 負責驗車嘅大佬，佢知道曬場上戰車大部分嘅料。雷諾2021真心有機會跑出

如果果班女權企上台任你射，個個車手都學kimi 咁飲曬枝酒佢算啦。

突然殺出個Dani Ric，Ocon已經唔重要
大牛下季一係升Gasly，或者簽Ocon

Sainz 就咁樣俾你忽略左

大家係咪唔記得左新斯仔，大牛出年唔係應該係之前細牛嘅組合韋少搭新斯咩

話說下年大牛係廠隊... 仲要康出名細Engine Newey出名用細Engine...

聽聞去老麥

max 成日屌Renault rac 就去Renault

但係大牛就算有火星車都會逼害澳牛，呢個係定律嚟

接ALO 班？

What a fucking joke!

如果Alo唔去Indy就踢Vandoorne好似係

覺得ric去renault好晒料

真

冇可能 van有岳父做後台

嚴格黎講無錯
rb轉去康打預左要2 3年tune車
加上max唔炒時做到野 過多2年ric可能做wingman
不如去蕉車搏下

兩個西班牙車咩係R sponsor 嘅角度嚟講無數喎，仲有Norris 呢，再唔升就比第二隊搶走

我睇Amazon套嘢講到佢好平民估唔到有後台

仲有，未來F1嘅勢想簡化areo, 對大牛唔係一件好事

澳牛

咁仲衰，立即變雞車
鳩堡做二號車手應該唔錯

Max同Sainz既關係一路都唔好，大牛會唔會將佢地再放埋一齊就有保留

mclaren好似入唔到19indy
好多人吹到break後就踢vandoorne

佢兩個如果有架快車，d 花生應該仲多過07年嘅麥記

能成為密友總帶著愛

可惜此情不在

Van生 女朋友係老麥老闆之一

辛斯仔都幾慘
無隊可去

好驚sainz / ocon 變 weh 2號

冠軍寶今年笨屎完約 如果有隊招佢番黎搞屎就精彩

其中一個話事嘅係佢女朋友老豆呀

He

唔係話大pu轉細pu可以輕鬆過度咩？

咁廠隊始終大機會d

Kimi應該會留法記
但如果走既話RBR對Kimi應該有興趣，可以平平地簽黎下年過渡期。穩定拎到分之餘又可以幫手俾feedback

車重量比要調校

琴日christian horner先講2019會係interim year
今日澳牛即走

佢應該好趕2021前執番個wdc

放沙包就輕鬆啦D位又多左

冠軍堡去垃利

Kimi搭韋少，不了

頭2唔收 rb預跌

得現時排4既蕉剩 搏個1號位同works隊

其實牛定蕉都無乜機會wdc

保公公食個下鈀位好過Ocon而家上一隊喇
咁快上咪只會搞到07年老麥咁
辛斯難搞，垃利同賓士無位
大牛又已經揀咗韋少

Button 同 Alonso係巴西話咪上過podium囉

*巴西站

Renault 下年有Hülkenberg同四萬有機會同三大車隊爭下podium

其實4萬去雷諾都好既，
話晒廠隊，而且四萬用雷諾都有4，5年
雷諾應該睇中佢呢點
Hulk呢兩年無咩突破，雷諾又話2021前一定要贏到
搵4萬黎衝擊下分冠 對條team黎講
都係一個好大鼓舞。

不過紅牛始終都係有別於其他車隊，
親生仔既，就全力支持
有用就就會利用，無用既就拜拜

4萬如果簽1+1 / 2+1
睇黎都係想等2020年 平治同拉利點執位

拉利都會係VET+LEC掛

下年康打反彈 / haas / 沙巴起
雷諾今年真係唔得，重衰過本田咁滯

雷諾今年成績唔錯
同哈斯輪流做地球組冠軍
雖然放棄19年 但引擎應該會越黎越好

澳牛留大牛咪又係畀19ma騎住
反而去When嬲同9bo可以平起平座

雲當真係
拍住大頭變F3車手

可以透定爐

支持

9bo有機有pod

9bo / 雷諾有台上睇怕都幾難

直路開埋DRS都差30
如果照今年本田黎睇，本田下年分分鐘有台上都未到雷諾
重有下半季，到時兩大廠更新埋
我諗雷諾真係幾頭痕

佢簽兩年，佢一早都講等 2021 睇下點，大家都好

鳩堡邊有 DRS 呀師傅。。。食太多紅豆呀你

Speed Trap 314lm/h 喎

唔係上站，張相係銀石
我見到咸爺開埋DRS都差30，
我就覺得雷諾無咩可能

不過四萬去雷諾可以做一哥。
我諗呢幾年都比紅牛打壓得好勁。
亦都想趁呢次機會證明自己🤘🏻
如果下年四萬上到台，真係證明自己掂👍🏻

銀石就真係悲劇

不過佢地用軑都唔得，佢地要用Medium同Hard

唔知Ric打咩算盤先會去Renault
淨係知Sainz好無辜
Renault 同Red Bull都唔用佢

雷諾用胎既情況都幾嚴重
我記得好似銀石同奧地利站都幾慘

Sainz有機會去麥拿倫頂大頭位
大頭有機會下年唔玩F1 玩WEC/indy

如果大頭走，咁下年可能係Norris + Sainz
Van 轉做development driver ?
但如點大頭唔走，咁就唔知點

好撚搞笑，用唔到軟胎
有幾硬要幾硬

雷諾衰極有個譜喎……但康打……真係問號黎……仲有擺明大牛睇max多過ric……

norris唔係講話佢可以等多老麥一年咩?

馬昆施

大頭唔好走

Norris唔留麥記去邊 Williams定 Sauber

之前唔係傳用norris換james key黎搞架老麥咩？

而家已經睇到啦

拉利而家一，二，三隊都齊晒腳。
應該無咩可能
威記要錢，更加唔會要新人
睇下雲當會唔會比人雞啦

今年已經睇到老麥7過康打……

哥桑好似唔算穩陣, 不過拉利仲有gio……

我覺得麥拿倫好過細牛喎

驗眼啦你

52 > 28

康牛拎過一次第4……老麥呢……同埋老麥今年入過q3未?

大眾睇到嘅
上海/Monaco/Hungary三場
已經交足功課有突

Ric係呢幾年嘅表現唔駛懷疑啦……

佢同19max應該無咩
係頂唔順大牛谷19max咁打壓佢
巴林站畀人撞都要死狗Sorry

Monaco ALO Q3

佢如果走麥下場應該同威差唔多
大頭咩都係佢做晒

同埋Gas其實重算新
大頭假假地都叫世界冠軍
要比應該搵雲當比

上年max撞ric已經係導火線……

差三十好正常，一來大家策略都唔同，二黎咸發癲咁

你問我我估差三十匹左右，雷諾搞緊第二年 , Benz 用左四年先拎冠軍

仲有，你有幾何見佢架車有死，死都係 red bill 啫，兩架車加埋算廿四場車，得兩單係 reliability issue

老麥架車唔同
佢直路車架有問題但長途佢冇咩得輸

9bo間唔中有死但唔係正賽死

係嘅……不過我會諗係大頭揸到唔輸而唔係老麥架車長途真係唔輸

有無人睇過GRAND PRIX Driver？值得睇？

睇住ALO 係拉利轉去老麥嘅心態：重生>忍耐>憤怒>沮喪>放棄

比起之前穩定左好多，有穩定性先可以加馬力上去既

上年尾站講個句……做定啲donut practice……唉……

架車根本配合唔到大頭

彎路贏
之後直路又輸番

今年連灣路都輸……
老麥自己都講今年架車比上年downforce少………

成隊都佢話撚曬事咁濟都搞唔掂係咪應該執柒咗佢？

大頭成績較前係佢勁
Van生成日p 15打後完賽

Reddit 有人計過，以死 engine 計最多係大牛

會唔會關大牛用嘅油同雷諾/老麥用嘅係唔同廠?

然之後又係Honda’s fault

四萬走咗 red bull應該都係搵sainz or gasly頂上架啦
留名睇同19max開片

lm

係咪 amazon 拍果套？

Amazon 邊套野 ???

另外求2010 F1 vettel 奪冠果場

呢場我都想要英文版

成套野big hoi康打
明明係老麥問題

不過岩岩呢場 max 壞 MGU K 又真係未必關 Renault 事
人地都出左新版，你要用舊都冇計架

呢場好睇 , RBR 當拉利狗咁撚，用韋伯做利，引拉利PIT ALO 攪到ALO 比俄仔頂足全場，成就VET 做WDC.
無記錯開賽前有4個車手都有幾會爭WDC, 韋伯，ALO, VET,HAM, 開賽前ALO 同韋伯呼聲最高，HAM 機會最細。真係好刺激

套野好似Amazon 同麥記合作拍？
佢又點會認係自己柒

仲有今年巴庫Max大直路左右左咁閘車

Alo過極都過唔到又係𤓓咗

另一導火線係大家年終拎分差唔多嘅情況下，份人工少19MAX 一截

你唔比佢澳牛加澳干

DRS 就係因為呢單嘢攪出嚟

雷諾Firm 左出年食澳牛漢堡包

又話係叻叻？

Monza 自有答案，如果叻叻出年上到拉利，有望2021年前拎到1個WDC

驗腦好啲

早幾年好似max 人工好似仲係得幾十萬鎊一年。續約加咗好多? ric 年薪有幾多?

屌，最佳車架

噢
希望澳干仲有位啦

咁我都唔想叻叻太早上一隊

磨多兩三年好啲

比副拉利佢都可能慢過haas

[img][img][img][url]圖z片網址[/url][/img][/img][/img]xxxllllxxxxo[url] ,,CCLLLL--LLLLLLLL-LLL9O網址[/url]xxxx

馬總死左之後，拉利高層唔想郁。
覺得Kimi重有貨賣。

比抄屎浸多年都好
咁快上大隊 仲要係垃利 嚴重既話分分鐘摧毀佢車手身涯

炒咗2隊其中一性升一級先喇

GRO 走

細牛少麥記成廿幾分都可以講到勁過麥記
H喺香港真係神聖不可侵犯
唔怪得香港個個當啲H車係寶，成八至十年車嘅FD2都仲賣緊廿個

沙巴 - 哈屎 - 拉利

咁樣對佢黎講係比較好

係你地針鳩住黎笑姐

頭3年柒到咁俾人笑係正常
有幾多次engine failure大家有眼睇
本田自己都唔好意思話自己副偈同其他廠有得鬥啦下話

原來淨係齋睇分數就得
咁電視唔使播車啦，播分表咪得囉

老麥迫人Size zero你又唔提？

佢老母個size zero 又唔鳩同人夾
有事就瀨人唔得
你玩埋佢囉咁柒勁

唔睇分數睇乜野？
車隊嘅所得分數係最直接可以比較各支車隊喺賽季上嘅表現
唔睇分數咁F1不如取消計分制
投票分勝負好唔好？

炒車DNF, 柒戰術都會影響分數
想問依啲嘢同引擎性能有冇關係？

F1係團體運動
無論車、車手、車隊是但一環柒影響分數係好合理
不過就算單睇引擎性能
我依然睇好雷諾多過本田
四萬續約走就係最好嘅supporting proof

都仲未答我size zero果樣野

你唔比佢係唔想做no. 2 要幫19max 而走？

個人認為四萬離開紅牛
最大嘅理由係Max呢個痴線佬
第二係Honda Power

我覺得係本田問題多過老麥
今季用雷諾偈之後
你望下Alonso而加拎住幾多分先

講引擎而家我就覺得55波姐，喺場上老麥同細牛競爭力差無幾

唔計壞車dnf, 康麥best finish係7788
轉咗雷諾啲best finish都係6677
睇唔到有咩大進步喎

我係expect老麥應該係同大牛做對手唔係細牛喎

本身係55波嘅，但係Renault多本田幾年經驗
呢一點好重要
如果大家係同一個時間點開發而加嘅V6 Hybird
本田應該做得好過Renault
可惜本田遲入黎F1
一個咁複習嘅引擎結構要幾年內追上其他對手係好難嘅事
當本田進步嘅同時，其他引擎開發商都進步緊

今年蕉啲可靠性差咗，唔知係有心玩9大牛定咩

過去幾年嘅成績話咗俾我哋知
麥拿倫無咗平治呢個供應商
只可以同細牛做對手

大牛任何一方面都完勝麥拿倫
今季大家都用Renault就高下立見

明知大牛下年簽Honda
Renault又有自己廠隊
你係Renault都唔會理Redbull
求其履行埋份約要做嘅基本責任就算

Ricciardo有冇其他選擇先?
如果得留大牛同Renault
佢去Renault都好正常姐
始終睇到大牛係想比19max上
佢都冇咩發展空間

50步 vs 100 步

本田比上年快左，進步速度比過去幾年好

老麥就第一年用雷諾，似水土不服
睇埋第二年先知柒唔柒得晒

好難比，麥記有大頭係度其實拎多左好多分
細牛兩個都係新人，Hartley 仲要黑到咁
同埋Honda 而家個策略係差唔多有得換parts 就換咁滯
（擺明係同出年拍大牛鋪路 ）
出年大牛都轉埋Honda 可能先相對公平地比較到

老老豆豆, honda engine無Renault勁就好正常既,
honda新加入, 再加上用咁極端既設計

但係, 大家都係第一年轉engine, 細牛用兩個新人, 成績都無差過舊年

老麥有大頭座陣, 都係三隊Renault最差

計我話, 老麥阻撚住康打開發就真

細牛都係第一年用honda

都係果個問題
大家夾手夾腳一齊搞底下輸就係技不如人
單方面努力但係無效果就咪撚鬧人

我覺得第二年先好下定論

第一年叫做磨合期

第二年就真係無藉口，唔得就要走

Baku俾個痴線隊友咁樣守法
命仔緊要啲

下年大牛火星車，四萬會後悔的

又駡戰

ric 咁睇唔開呀
sainz去大牛定係gastly上

睇個勢似Gasly

而加傳緊sainz去麥拿倫拍大頭

去收19皮

笑到傻
搵個世界冠軍同新仔比畀拎幾多分
真係Block咗保平安

Daniel Ric同Max關係其實唔錯，兩個仲住埋同一棟樓
其實主要都係大牛早排差唔多講明Max係Nr.1先咁

同埋可能收到風Newey來季會放精力去其他project? 變左對2019大牛無咩信心

佢再留係大牛遲早變到老澳牛咁既遭遇

FIA話得咪得

其實我覺得四萬係最清楚紅牛個玩法
佢係睇住Vettel走，自己亦都親身經歷過
由新寵兒到書僮
佢都係想證明自己+錢姐
紅牛唔係親生仔真係，賤過地底泥

Abu Dhabi

認真咁講。
康打無限金錢，開發同研發黎講
係比雷諾有優勢。
而且大牛有果個CFD，同埋班設計師
連細牛果個都要比人撬走。
麥拿倫其實我覺得之後幾年未必有起色
呢幾年大動盪，重有車架同氣動力設計又怪雞
最慘係，雲當又一路向下，Alonso又唔知玩唔玩
班工程師都唔知點改，feedback又收唔到

不過其實咁樣講，今年雷諾同康打都無一個勁既車手渣過
下年就好睇d 雷諾四萬 vs 康打韋少
到時就知副偈邊個勁

四萬係雷諾 二千萬一年😂
你走唔走😂😂😂😂

佢之前係紅牛幾錢一年?

Horner話好突然
話奧地利站 四萬重拍緊續約既宣傳片

係咪好似唔過一千萬
佢地玩獎金制 要跑數

等咗一星期終於到
BBR真心靚過Minichamps好多

不過一放暑假就多煲水新聞
話apple想收購麥拿倫

我覺得SF70H個側箱好型
如果全紅無santander白就最好

我都係好鍾意個sidepod
仲靚過而加部SF71H
同埋呢一部係2017摩納哥GP版

Kimi pole lap + Vettel 冠軍好感動

max今年都好似1000萬 佢身爲老屎忽得600萬

同香港啲大公司一樣
new join人工仲高過本身做緊嗰班
仲要獎金制又要跑數 不了

我覺得留返啲白好啲

今年隻尾翼全紅好寡

無人落廣告😂😂😂😂

未開季之前傳係 IQOS 架.

唔係禁煙草廣告咩

iqos電子煙
之前傳話想偷雞落左先
不過而家佢地傾緊掛

我窮撚黎
平時買開minichamps
minichamps無出垃利先買BBR
仲要等amazon減價先買

Zak Brown reveals McLaren was 'pretty close' to signing Daniel Ricciardo for 2019

幾錢到？想買架去日本睇吓簽唔簽到名

買cap好d
車都唔知點簽

20930yen

平少少可以買looksmart

[url]我在淘宝Lite发现了 LOOKSMART 1/43 法拉利SF70-H 2017年 摩纳哥站 KIMI莱科宁,一起来看!

或者等今年Q3出SF71H

我通常俾佢哋直接簽透明盒上面

有時間嘅話就開盒簽喺底坐上面

噢, 雲當冇行了

麥連點解唔Match Wind Tunnel Data都唔知

咁都可以拎嚟打飛機

都係差少少
差一架快車咁姐

有時真係唔明點解呢隊垃圾可以留得住大頭呢啲咁強嘅車手
錢嘅威力真係強大

其實係 horner 加 Marko 覺得澳牛冇機會走到，人工都費事加太多俾佢，因為係唔係都簽

消息話 horner 收到Ric 電話，佢覺得澳牛同佢講笑

Max 好似上年簽total 20millions

澳牛今年分同pace 都好過max. 車隊又係偏幫max 多。出年用Honda 走都唔過份。

覺得Horner係buy 佢。Marko 條仆街先對澳洲人有仇

Webber 四萬

老野成日打飛機對身體唔好

條友都就快冇得撈啦

唔走同佢有親咩
手車唔係差又唔係老到等收山
同隊捧19Max又成日撚尻自己
無發展走人真係好正常
係咪做老細啲思想都係咁On9

非親生仔加唔後生....

呢十幾年未見過一個過車可以咁樣大 late brake 而一場可以做五六七次都冇差池既人
佢死攬 max 就係因為 Q 個時快零點二
起步四萬唔會同你癲，因為佢知自己實搞得店

用屎眼睇都知四萬勁過19max啦

其實計race pace嘅話都係Ric比較快，Max今年啲紫圈得兩個Ric有四個，計穩定嘅話Ric一定無得輸‘’…；一～就係衰在今年中游競爭太大RB夾喺中間唔上唔落，兼且呢代車唔易超車，同埋副偈唔係咁好力，想用Q搏前啲嘅位都無可厚非嘅

要鬧就鬧唔俾高啲人工留人，有咁好嘅人都俾佢走

更大原因我覺得係無第支車隊可以俾Alo話哂事
佢嘅性格堅係難夾

一來佢玩車隊politics 唔係個個肯收
二來佢本身想靠橙車入indy

其實佢都知咩事。
三冠無可能，不如玩大滿貫

四萬係經驗黎。
由以前HRT練返黎
太急躁 會易撞同失位
如果今年Vettel 拎左冠，我下年都撐四萬

佢自己好似講過Dive bomb有90%信心

大牛太老定，見到 Benz 同 拉利都冇位比佢就覺得佢唔會走
再加埋之前話雷諾同 ocon 已經有 deal
(唔知係雷諾放流料咁高章定係四萬哥突然轉軚)
咁就比雷諾搞掂左

無論如何，我覺得而加呢個deal係三贏

1. Renault 終於有個有爭冠能力嘅車手爭podium，如果下年仲係唔掂就再無其他藉口

2. 大牛唔使再站站食驚風散，兩個一炒埋一齊就成個paddock可以收工，解決咗Max同四萬兩個爭做No. 1車手嘅問題

3. Gasly下年可以上位，有機會首次登上podium

4. 四萬喺大牛鬥咗咁多年都無咩突破，轉去廠隊玩可以有更多嘅資源support博攞wdc

Ducati 終於包Q
下半季一開就歸位

99 好搏想嬴。

個吓過MM93
再過Dovi真係好堅
可惜Dovi守番住

定咗升Gasly？Sainz真係去跟大頭

好感動

唔會忘記佢喺Yamaha D仆街嘢

四萬係大頭少有開名讚gei 車手
我諗大頭幫Sainz 入埋McLaren 就收山，可能玩埋2019

係，記得大頭開名講過場上有幾個人佢係放心同佢wheel to wheel 到盡，我記得嘅有：老舒，韋伯，BUT,KIMI,HAM, RIC.

無Vet份

VET實有啦
不過vettel呢d神只可以擺心中
講出黎會俾人屌架

英國小報話四萬新約3500萬美金一年
3倍以上人工，係人都走啦

我覺得alonso好憎Vettel 😂
阻住佢，而且最慘果時大牛搵佢簽三年佢唔制
只肯簽兩年 最後

出咁高？？
我都係見到2000萬
如果3500 有啲over喎

傳Max反對辛斯上大牛

都唔知有咩好反

4萬做隊友都企得穩陣腳洗乜驚新詩仔

玩大啲 比大頭入黎 大頭應該少啲人工都肯

更唔肯
一陣痴線仔手車發神經果陣
實比大頭屌死

康打:入黎都得扣三聲響頭認錯先

大頭應該唔會去大牛
佢下年仲要玩WEC+有機會贏championship，去大牛既話應該要放棄

江湖傳聞佢有否決權

wa
原來佢咁大權
我係ric 都走
留0係到注定做二奶

vettee就算轉左會都有

Vet應該要踢返19落細牛

有父幹，有FIA照住，打橫行都得啦

Discipline

真係贏到先算
有talent，出年用本田
如果咁都keep到今年成績，咁就服佢

事實上係越見佢成熟

今年大頭好似可以玩哂咁多場wec
而家成個grid 得大頭一個係le mans Winnie + f1 wdc, 話就話今年Toyota 玩哂但都係勁
大頭夜晚個pace 快過哂另外個5個車手

大頭手車好係肯定嘅
Indy car 得兩個灣都快過哂其他人
只係入錯隊

大頭快還快，幫唔到車隊研發

認真想問 點樣嘅車手先叫幫到車隊研發

死車唔會屌鳩車隊

康打永遠迫害大頭

要搵康打死敵豐田先掂！

都要d工程師ok先得

雷諾以前有人識整mass damper，過彎又快又定

唔係話大頭機械好勁嘅咩

我估大頭知架車有咩問題嘅，係唔知康打定麥記嘅問題啫

我覺得係
會話比設計師聽，自己渣法。
比喻拉利呢兩年部車，今年係base on上年黎去改
渣法變左更適合廢老同Vettel
廢老今年大家有眼睇。
同埋胎，車身邊到唔夠downforce etc
車手如果穩定無換人既話，
車隊可以跟住車手黎開發車架，底盤，氣動力部件etc.
你地睇威記就知，整左部車出黎，
模擬/測試入面係ok
但實際渣出黎就唔係呢回事。
呢啲就要靠車手feedback 比設計師/工程師聽
再去更新。
胎就上年改動啦，P記話Vettel 係試最多，跑最多個圈既車手。
然後話佢去埋p記總部同佢地交流。
咁得到既資訊就可以話比工程師聽

同埋有時比賽果震近距離望住第二隊部車過灣咁咬地呢啲 都可以講返比工程師聽
等工程師諗咩事

呢到又係好痴線。
而家愈睇愈唔似康打問題😂

其實會唔會大頭就係揸咩車都好……總有啲成績比人睇……所以暴露唔到架車嘅問題出黎比工程師改善?

唔會啦
車手除左技術之外，係要訓練點比 feedback engineer
更何況手車好，識counter問題，又點會唔知問題所在？
不過老老實實麥記tech communication 嘅問題喺康打時代已經幾明顯下

最簡單，俾啲有用既feedback

Hill 係匈牙利，只差一點點

應該係development 果3個大佬都唔認自己有問題，最後未瀨左落康打度囉。
最慘我康果時又成日爆，唉

19max再嘈
真係諗唔到有邊個頂到佢脾氣拍佢

所謂有用
係指對自己有用定係對架車個development有用？

唉
寧願走果個係佢
搵澳牛拍辛斯仔

重金禮聘完 換走佢😂

加斯利渣左好多年康打 都有用既

嘩屌
雷諾真係用3500撬四萬 痴線

啲人話20mil gbp 即係35mil aud

似傳媒撈亂貨幣 不過無wdc袋2千萬好撚勁

大頭係咪先得二千幾萬磅?

全部有wdc既都2000起 vet同神好似去到4000
無wdc既bot ver俾到盡都係1000多少少

所以話蕉車應該係認真想做低rb

冰人出書

四萬真心有資格做WDC

kimi得700萬+performance bonus

睇番新聞4月傳過四萬話要66m澳幣2年，按當時匯率姐係50m美金2年

如果依家係20m英磅，乘出黎又真係差唔多

廢老計晒啲bonus唔係話成3000咩

廢老咁多年夾埋搵唔小架
佢而家就算500萬一年
總數都好似係搵多過seb

我覺得係想做低大牛
走圍唱佢副偈唔得
用紅牛既人打紅牛😂

因航有Last Min Sale新加坡
可以早機去夜機返千八
想飛去睇SGP又唔想坐廉航
係時候

二奶但Keep住有Pod真係佢先做到

Force India’s future looks to be secure after news that a consortium of investors led by Canadian businessman Lawrence Stroll has agreed a deal to bring the F1 team out of administration.

The agreement, which was signed on Tuesday, means all 405 jobs at the team will be saved and Force India’s creditors will be paid for in full while there is ongoing funding guaranteed.

From F1 Official website

$troll 下季可以大大聲講自己係paid driver

會唔會飛唔到架

Troll - perez

Paid driver team

搵老豆買起車隊
再用車隊嘅錢出糧俾自己

有錢多好

Force Canada！

有錢真係萬能😂

爸爸🙇‍♂️

Up乜尻？

收到了

Show晒Barcode

好靚呀
但我要去到當地先有得拎

驚趕唔切
都係直接寄黎香港穩陣d

Flight delay / cancel

間間Airline都會Delay/Cancel
如果坐國泰都驚Delay/Cancel
不如唔好去

無，我都係咁講姐，唔通你係因航到做所以唔gur?

不過有心去就早一日到啦

上面巴打問去SGP嘅嘢
我見有Sale所以提一提
因為得返一個月再減機唔會太多

我唔係做travel而更加一早買咗SQ
答你純粹你嘅Concerm完全唔make sense

消息話McLaren有接觸過Kimi，不過Kimi拒絕左
另外Toyota(WRC)都有搵Kimi，但Kimi首要目標係留法記

N巴好rich

其實幾抵玩
有演唱會同車睇

冰人咁鍾意拉利，又有老友係度點捨得走

冰冰喺WRC成績唔算好
今年算好咗多返Toyata去混戰
對上十幾年WRC壟斷情況嚴重過F1

可以講吓洗咗幾多錢嘛

擺明而家有勁車揸，點會去揸雞車

唔揸F1，不如Kimi試下玩Indy

3 days pass 320坡紙
機票$1500
酒店$300

Kimi揸過Nascar ga！

去完記得返來講吓現場睇正唔正

Wec 無哂廠隊，邊個請得起佢

其實點解要hold Alonso

唔hold咪咩事都冇

上年雨戰

九龍塘站嗰廣告

你住hostel?
我同Friend住酒店
都差唔多每人四舊水一晚
新加坡住真係好貴加上F1

係呀
新加坡d酒店又貴又細 , 平平地去膠囊訓兩晚算啦
如果唔嫌麻煩咪過新山訓囉, 個價平一倍以上, 不過就哂時間

再唔係kimi 去玩gt3 lor

gt sport 咪算 同冰仔一齊玩

😂😂😂

舊年我又係坐呢度
睇住咸狗帶足成場真係

入嚟撐拉利，點知第一圈喺眼前dnf晒

坐得呢個位唔平

好慘
有冇激到心臟病發

Red Bull team boss Christian Horner believes Daniel Ricciardo is leaving the team for Renault because he fears ending up in a "support role" to Max Verstappen.

一唔續約就唱人

咸爺去左希臘執垃圾（順便）

Horner 講嘢唔留面都唔係第一日嘅事啦

仲有 "He (Alonso) tends to cause a bit of chaos wherever he is gone, and that I'm not sure it would be the healthiest thing for the team”

大頭可以疊埋心水留McLaren或者去IndyCar

佢攬住19max過世啦

其實隊隊都怕左佢
當年大好前途 砌贏車神
點知個格問題 一路向西
係拉利果幾年 pit wall又係差
浪費多四年😂

我想問下有冇人呢排會喺redbull fan shop買野架？ 如果有的話可以一齊夾單。（因為佢要張單嘅金額超過150euro先會免運費，如果唔係運費要成30euro)

由2012開始睇F1就一直好想去，但學生哥無咩錢所以一直無的起心肝去睇。去到2016年尾開始係咁吹風話新加坡搞埋2017就唔續約，所以先決定一定要去

岩岩Facebook睇到條片
德國站排位完後
有記者訪問toto wolff果震
vettel老豆拎左法拉利+Seb5 既棋係佢面前揮黎揮去

正賽坐呢個位
洗唔洗五千港紙一晚

完全唔明19max有乜咁好

無貴到咁離譜

我三日坐晒呢個位，1088坡紙。early bird優惠+喺sgp 官網買，平過喺F1買

X2

on9仔一個

貪佢夠醜樣掛？

一來dutch好支持f1 你見成排橙衫就知
二來佢哋買好撚多energy drink

咁遲下咪會番山打活跑f1

佢信 Webber 信到 eag rogue 兩架一齊入彎

跟本係佢令到四萬有二奶感覺
咩 supporting role, 啲大分係人地幫你劈番黎
唔怪得四萬monaco打後幾場都係 below par，應該俾佢哋煩爆

比我係四萬我直頭唔會再理team order, 死都同你砌盡

可能四萬都係等簽左雷鑊先

Red Bull 即時用Ric做下季測試

本死無大害

如果四萬嚟緊場場閘鳩19max

部車行到先算啦

要早喺qualification 落手

正賽detect到入左19max drs zone就會熄機

叫When嬲熄19Max車自己再養生

鬥後台

唔好爭，一人熄一部

跟手rb 玩底出gasly 爭pohim

好似同kimi續多年😂

正常

叻叻練多年先上去啦

好野，有多年Kimi睇

不過佢未必出續約mode去跑

Kimi

約已續, 理撚得你, 一於hea跑

心諗奶粉錢已袋
繼續養生Mode
反正養生都唔聲唔聲有台上

白頭佬就係睇中佢咁chill

今晚638 8點半有DTM 英國站直播！

😱😱😱竟然

加油呀

唔係mm93贏就得

難左小小

得mm93用後硬
我懷疑係咪米之連問題
其他人冇一個用到條硬胎

L99 頂住呀

佢前後都軟咁樣同mm93鬥法好快收皮

拉龍比Soso上嚟追啦

近左啦

咩係truck limit warning

咁落去,
93 應該過到

Dovi 真係唔抵幫
愈來愈慢

mm93同dovi拉到1秒

1.6s

mm93可能唔會格硬追
因為jl99拎都唔影響佢係championship領先

L99 唔係上半季俾Ducati過咗一棟
其實今年有得同MM93鬥

L99條呔開始冇grip
但重繼續追

完

mm93又贏了
仲要睇幾多場mm93贏車

未完

都係完啦

jl99條胎玩完啦

痴線L99 外檔起油過番

咁都刹到

L99

99 呢場係好野

條胎玩完都仲過到

最尾個turn 3真係勁

想睇條胎變成咩樣

夠膽過又入到灣

Ducati 直路夠力

MM93 爭D

已經贏championship啦
分站俾其他人贏下啦

dani仔都有第7

下年早D摸熟架honda 同 93 鬥就好睇

屌,原來jorge 讀「呵氣」

有人係讀呵嘅有人讀呵hea

廢老續約兩年

真-永續

又可以養生

Horner呢幾日好多野講
話四萬內心心處唔想留係紅牛
又話Vettel 2013馬拉站係報復webber2012巴西站😂

真係好撚小家

不過你估下佢如果40000轉去紅軍會唔會咁多野講

似唔撚gur多d

覺得雷諾係small team？
人地贏冠軍時，RB 排第幾先

竟然會續2年

應該係1+1?
叻叻下年都有好表現既話2020就佢接手，唔得既仲有Kimi做保險?

問心諗下自己隊點對人
點會想唔走

暑假之後有無機會有調位睇

下半季咪重演當年Vettel vs Ric咁😂
一定有各種原因退賽

以威龍做假想敵

我覺得雷諾會幫MAX 㩒掣

好想知大頭8月14日有咩重要嘢宣佈

9bo

toto wolff

有ham cut線笑唔出囉

推到大頭唔撈

阿朗素話今日有野公佈

野呢？

哥桑真係睇一次笑一次

冇咁早啦，應該都係同 Indy 有關架啦

OFFICIAL ANNOUNCEMENT. @alo_oficial is taking part on 2019 season of @IndyCar with McLaren.

oops.... fake左

大頭退休

大頭

大頭玩埋今年唔玩

大頭唔玩

ALO

大頭話你老味你部車咁廢
揸其他嘢算

玩到心灰 重記得大頭今季第一場句We can fight

到最後……係F1都係見唔到大頭再上一次頒獎台……

預左
前列隊伍唔會要佢,麥記又一堆問題無力爭勝

Alo近幾年真係浪費光陰，俾架神油佢揸都好啲

反康嘅下場係被流放到Indy
p.S. indy咪又係康打偈

麥拿侖害左ALO

大頭淨係話出年唔玩F1, 無話退休？

無法，佢唔會去二隊
三大車隊唔要佢，雷諾之前拒絕佢
老麥就唔掂當

SAINZ 好大機會去McLaren了

玩indy/wec??

V10年代又走一個
剩翻冰佬

可唔可以上多次podium...

要前面炒10部車先到佢

玩Indy就肯定既，贏左Indy會唔會返轉頭?

癡線 估唔到依日終於黎
今年邊個wdc我唔在意
大頭可唔可以上似pod

可能因為呢句野被人抽

剩係呢度都成日抽

之前都冇諗過大頭快過kimi離開F1

冇計 老麥太廢 都冇車去爭

我諗大部分人都估唔到老麥開季後就箭咀向下
越更新越衰

本身諗住老麥可以同雷諾等中遊鬥
DKLM，架車好舊年少少

舊年好啲
不過係副偈
今年呢部 簡直不得了

今年Best Chassis 喎

早啲去indy 儲下經驗囉
佐藤琢磨都挨左五年先至有多一次機會贏indy500

年年都係

玩死康打
玩死埋自己
size乜撚野zero

睇咁多年車
唔想見到老麥變威廉士咁

大頭手車勁d
應該快d 上podium同win
有幾多個好似文素咁癲

無alo, F1變得無意思

你還有鹹帝

唔係架 我睇完佐藤拎indy500段記錄片
都好難下 最後要戰術
Indy500都幾好睇既 不過係咁兜圈係悶啲

冰人退埋，成個 Grid 最老果個會係 神
真係改朝換代

V10 era死剩種

d track真係好悶

揸果個刺激睇果個悶
大頭如果玩曬全季既話可以睇下佢賽road course果陣點屈堆轉左佬機

大頭瞓喺度都贏啦，indy嗰班廢柴

上年唔係康打冧偈，大頭而加已經triple crown咗

Sainz to MCL
Gasly to Red Bull
Norris to Toro Rosso (in exchange of James Key)
??

去到indy都要俾康打逼害

個個都康打係得佢壞

比副靚偈佢，都變雞摩la

Force Canada 嘅Stroll 會拍Perez？
然後Ocon去Williams？定係不如比古big沙去老麥la

如果williams真係變Benz B隊，Ocon拍Russell都有機
Force Stroll就拍Perez?

好似話拉埋kubica去force stroll

Make sense嘅，如果無experienced driver feedback, 咁同今年威記咪一鳩樣

其實紅牛點解要加斯利唔要辛斯

有傳max唔鐘意辛斯，所以冇得留低

不如奧干加pascal

19大撚哂

Gasly 用康打經驗屌打濕鳩max

同埋兩個老豆係唔岩

吊打辛斯先岩😂

ching sick ball

睇好康牛做世界第一

有四萬果陣就係

呢排F1放暑假weekend真係好悶
F1 2018又要今個月24號先出
如果早幾個星期出就好
季中放假唔使咁悶

而加佢隻game出完連續兩星期Spa、Monza
隔一個星期又singapore
再隔多個星期又到俄羅斯

根本無時間玩

睇trailer同preview都覺得正
不過無軚盤玩乜鬼 買都晒錢

其實啲軚盤唔使買咁貴
我覺得分別不大

feel到下年麥記將會成為新三大車隊

佢應該放break就出新game
有啲失敗

我睇就無咩可能
以雲當同辛斯嘅功力再加麥拿倫部垃圾車入到前10都超額完成

以前Button加大頭我每年都會買下麥記啲team tee
而加大頭走埋可以放棄睇呢隊垃圾

除非下半年development做得好好啦 否則應該同williams鬥快執笠

無埋大頭真係有分當贏

G29已經好平
一千樓下真係冇好野
T150囉一係

其他會好貴

係咪差ocon 未有位

佢無班落堅可惜

麥記簽辛斯

真係變2號weh

集成會唔會有得賣？
定一定要上網買

堅慘

佢手車快過pas

就係無alo先可以重生

最後都係無機會再揸一號車

之前買左個二手g27 九百幾 幾好唔錯
係嫌個wheel上面唔夠制用

西班牙傳承 老麥復興

今朝見PS4二手post
有人放個唔知乜台灣軚盤
3舊

老麥第二合位由van,norris同ocon爭

睇落norris有機爭贏，老麥管理層幾鐘意佢，只要唔係用來換James key應該大機會過van

拎我van 去細牛交換

G29已經算幾垃圾，仲要平過G29嗰啲真係狗都唔屌

利申：G29用家

佢真係想，但細牛多數唔會要呢類證明唔到自己的車手 如果細牛肯就雙贏

今年F1 2018官方指定係用fanatec
諗住買黎試下

利申： T150用家

有幾多人買f1 2018？
搵日一齊落場鏈番幾舖

halo堅on9

大頭試Indy了

可能其中一架Andretti車隊rebrand做 麥拿倫，而engine就用gp2 Engine HONDA

t150 cp ok
用緊

乜撚嘢GP2呀?

你估會唔會有mod remove halo

屌，兜黎兜去又要揸我康

食屎啦，睇下又點樣借啲意屌人

#曲

阿朗素用乜偈都變雞車ga la

總覺得比副好偈佢都變雞摩

隻game有得開同唔開 好user friendly 😂😂😂😂

再續未完冠軍夢 大頭老麥康打分久必合

咩平台？

steam

ps4啦

Kimi新書入面其中一幅相 著住朋友比賽用既滑雪裝係屋入面表現佢滑雪jumping技巧

呢舊黑氣石都係離唔開康打

痴撚線

我冰

大頭果然想嬴哂f1, Wec, 同Indy champ
Wec 我諗佢都差唔多係佢，姐係差Indy 姐

三大滿貫唔係得果三場比賽姐咩？

佢唔只要triple crown
佢要稱霸哂3大賽車series
好似從來都無人試過

Wec得返一間 應該唔難
但indy就😂

明顯7號車會讓路啦
Indy 我諗無人夠佢來，其實上年佢唔係壞車好可能已經win 左

網上review話本書關於佢私人故事多，唔係好多F1野

痴線故事仲有2012年巴林站之後連續16日party飲酒 (先同DC去巴林王子party>再同朋友去瑞士繼續>再去芬蘭)，中間仲走左去踢波整傷埋腳去唔到Lotus F1 test

Party完之後休息1,2日就去左西班牙站，正賽拎第三

佢同DC都幾frd
岩岩佢入麥拿倫果震 DC好似麻麻地佢

銅鑼灣有垃利睇

邊度嚟

2018拉花嘅F60

邊度有 PS4 F12018 賣??

24號先出喎？

記錯日子以為今個禮拜出左

好想玩

到時出左會唔會開個post傾

實要開post啦，一年一大作
BTW 其實我未買PS4，最衰工作關係電玩展又過左，錯過左啲買機優惠，唸緊買PS4定Pro好

長遠黎講一定pro

架safety car仲係兩年前嗰款
今年嗰部係AMG GT-R

是是旦旦

佢架安全車咩款我唔介意，但佢 d bug 多到...

呢個f1 2017嚟喎巴打

係2017 呀，佢每年都出隻 beta 當完成品賣。2018 買之前3思呀。

Toyota兩架車DQ, 黑氣石唔撚係講笑

黑氣石唔係浪得虛名

重有indycar有人大炒入醫院

買pro la
我都諗住放左部普通既入部pro

炒撚到激鬥戰車咁

激鬥戰車

佢老味, 以為佢想出華光耀劍鋒

認真想知
如果有HALO下面果個係咪會安全d

Haas 車隊？

大頭昨晚個冠軍可能要交返出黎

DQ咗啦

英文麻麻
想問下係咩原因dq

skid block不合規格

Unbelievable, WEC tailor made the rules in order to make Toyota at least win something, and somehow they managed to break them

Super Season, 突登玩嘢

可能DQ呢

lando norris fp1有得玩大頭架車
van

gasly 下年上大牛

一諗到佢要俾19MAX騎住......

Gasly係我康專家
到時收19max皮
再續大牛精神

啱啦。飛我van 去細牛

無澳州人嘅紅牛 我決定唔支持了

好大機會又雨戰

咸美頓或成最大贏家

屌

0:24 Don't worry so much about Stroll
4:07 Don't worry about Sirotkin for the moment

話時話有錢仔竟然咁忍得 到而家都未宣布換新笨屎

係就好

揸得好過19
19唔開心踢返Gasly落細牛

大家都係康打偈
你估會慢好多咩

紅牛第一場勝利都係Vettel係細牛拎

打倒19霸權

g持

向19max說不

支持
鬼唔望ticktum快啲上埋黎收19皮

ticktum 宜家先F3 有排啦

新果代啲人未必有咁勁
近年真係有天份都係得19max同叻叻 ocon都係
不過ocon無車隊落班 睇黎都係下個古碧沙

係

你梗係唔想佢咁快上黎

其實贏過澳門F3並唔代表D乜嘢

佢好葡京彎一過三wo 之前圈圈都過人

成事開唔開新po

頭一兩名果兩個比較勁啲。
F3食氣流會易啲彈上去 不過我唔太記得佢點過
有天分 但未必成大器呢🤪

咦 而家好似傾唔掂數 又唔轉偈